解放軍武警國安取代只係時間問題

lm有人屌你ff 撚

三萬隻仲傻下傻下咁

仲係度傻下傻下警察勁揪 風林火山

取代又唔會嘅，但就一定全部轉晒著公安制服

城管>>>國安>武警>公安>>>香港警察，香港班狗唔配